有冇人十月頭會去張家界

有冇人十月頭會去張家界 搵旅伴

巴 FG冇耐 tg:free3ticket

預幾多日

3-4

唔怕人多？ 我九月尾去到十月頭

十月頭返大陸玩?
清痴撚左線?完全冇心機玩架

去過 交通好on9 不過個景堅係靚

去過，建議跟團，交通好麻煩，景點相隔太遠

我都唔想 咁岩番長沙 冇理由唔去走一轉

我打算報taobao 團呀

啱先去完返黎～